（公投）連登球王係阿朗定美欺？

美欺
金球獎x5
金靴獎x4
歐聯x4
世盃亞軍x1
美洲盃亞軍x2

阿朗
金球獎x4
金靴獎x4
歐聯x4
歐國盃x1

我投小花

2018 一定係亞軍廷既天下

阿朗既4歐聯都係核心身份
小花第一個

冠軍已袋 小花5個金球獎

小花留力1年，出年世盃無敵

點解小花06年歐聯連8強4強決賽都無份踢都會計比佢

Siuma

siuma 100%,5個先可以mark到佢

投錯左

召喚agger路屌柒樓主

無siuma投已經唔洗睇

仆球 標題係正評 入黎係負評 開過啦

球王朗做到？

你開囉

sor 無留意

亞軍都拎出黎唔驚比人笑?

why not？呀朗入到咩？

金球獎d亞季都拎埋出黎數下先啦

SiuMa

咪係
亞軍都有獎牌架，都係一個肯定既成就
葡萄牙牌都無塊啦

數完都係小花多

咪係

提子唔係一早攞過歐國亞軍咩 唔拎埋出泥

勢均力敵，小花加油

拎過冠軍就唔洗講
呀朗拎過歐聯亞軍架都

siuma

投左我花 負評既都係盲反

呀朗0798橫掃英超d奬都未講
同埋學樓上巴打話 小花第一個歐聯

阿朗係好波 但同小花都係爭啲

小花夠橫掃西超啦

朗=胡斐，雖然全書最強，但fans只能夠用佢屈故事其他角色機，就好似朗次次都只可以同梅比，一同其他時代嘅高手比，啲fans就會靜晒，話偶像只可以同呢個角色比，其他高手唔關事唔准比

掃到今季都仲拎緊神射手
相反賤種朗呢？

絕代雙驕

真 反而我花就古今世界最強
D古代撚一唔夠講就拎世界盃出黎

你地唔好再忽視本地球皇SiuMa好冇

龍門任搬，幾年前係咁笑c朗亞軍多，宜家又計返

好啦，順下你地意

投siuma，就留下一粒

呀朗入到世盃決賽先出黎講野啦

古代撚真係好反智
等於同佢地講而家美國勁過全盛蒙古
佢地問返你美國橫掃過歐洲未
都ON撚9

朗=蟻王，梅=會長，不過朗去咗一拳超人/龍珠個世界，同比利老馬碧根施丹大細哨呢班比就冇人知，因為大家好避忌呢個話題

一個被捧為當世第一，遠超現今時代水，嘅人，竟然仲停留喺同當代一流好手比較嘅階段

入唔入到4強都唔知啦條賤種

依個時代都係得佢2個之爭
是否悲哀

未算悲，一個靠屈另一個機去提升榮譽感先最可惜

講清楚邊個屈邊個先

邊個屈邊個都唔好啦

無錯
如果唔係班賤種又亂吠